[劇透] AVG4劇情係咪有bug？

結局2014年嘅Thanos化咗灰
2018年嗰陣Thanos己經死咗，咁infinity war拍手指仲有冇發生？
冇發生嘅話點解Avengers仲要番過去攞寶石？

重點係平行時空

你所講2014=新平行時空=冇thanos既時空

同我地睇緊既時間線冇衝突

細心啲睇 留意下啲對話 你就搵到答案
套戲入好似至少解釋過2-3次time travel

又係呢啲濕鳩問題
追post啦

睇戲用吓腦好冇

Avengers放番好啲寶石就係為咗唔想改變過去
但係Thanos早死咗，過去咪改變咗囉

套戲好似冇提過平衡時空

帶個腦入場睇多次
每一句對白都望清楚字幕

古一未講左

back to the future is bullshit!!

自己入場睇多次

標準答案 : 屌 重睇啦 衝出嚟柒

佢用time travel會觸發平行時空所以佢唔喺本身個時間軸

相信呢啲on9問題問到套戲落畫都仲有傻西問緊

產生時間分支

睇番hulk個段啦